唔明點解吊頸都要抖下氣

求解釋

吊頸會抖唔到氣

雲加死全家